應承我，留喺屋企，唔好去人多既地方！出街戴口罩！！！！！！！！

我地就黎輸

肺炎嚴峻，大家留喺屋企

世衛話肺炎可能空氣傳染

口罩可能唔保證有用

千奇唔好去人多既地方

萬一要出街都要戴口罩，勤力洗手啊

😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷

留喺屋企唔出街

出街戴口罩

On9

逆向文宣多謝党手足

一定唔好出街

記得戴口罩

屌你老母個腫瘤爛化西

你全家中肺炎窒息痛苦而死